[
    {
        "id": 1714,
        "question": "Mecazen; Gerekmediği hâlde başkasını savunan, onun adına konuşan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat, avukatı olma"
    },
    {
        "id": 1919,
        "question": "FRANSIZCA KÖKENLİ “TÜRBÜLANS” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "B",
        "answer": "Burgaç"
    },
    {
        "id": 157,
        "question": "Alımlı, uygun",
        "letter": "C",
        "answer": "cazip"
    },
    {
        "id": 1540,
        "question": "Sağlam ve dayanıklı olmayan",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çürük"
    },
    {
        "id": 1812,
        "question": "“YANLIŞ VEYA KUSURLU SESLER” İÇİN KULLANILAN MÜZİK TERİMİ",
        "letter": "D",
        "answer": "Detone"
    },
    {
        "id": 1407,
        "question": "Kaynatılarak koyu kıvamlı duruma getirilen sert İtalyan kahvesi",
        "letter": "E",
        "answer": "Espresso"
    },
    {
        "id": 752,
        "question": "Anlayış, seziş, sezgi",
        "letter": "F",
        "answer": "Feraset"
    },
    {
        "id": 1421,
        "question": "İzmir yöresinde simitin diğer adı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gevrek"
    },
    {
        "id": 248,
        "question": "Dışta kalmak üzere, dışında sayılmak üzere, müstesna",
        "letter": "H",
        "answer": "hariç"
    },
    {
        "id": 1182,
        "question": "Birlikte el birliği ile yapılan",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmece, imece usulü, imece usulüyle, imece usulü ile"
    },
    {
        "id": 1952,
        "question": "KALBUR, TEL ELEK GİBİ ŞEYLERİN TAHTA ÇEMBERİ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kasnak"
    },
    {
        "id": 1611,
        "question": "Bir ürün, firma ya da hizmet isminini, harf ve resimsel olarak belirten görsel öge",
        "letter": "L",
        "answer": "Logo"
    },
    {
        "id": 1879,
        "question": "İnsanoğlunun ilkçağlardan günümüze kadar kullanmayı sürdürdüğü doğal barınak",
        "letter": "M",
        "answer": "Mağara"
    },
    {
        "id": 994,
        "question": "Tahtta hükümdar olmadığı zaman veya hükümdarın çocukluğu sırasında devleti yöneten kimse",
        "letter": "N",
        "answer": "naip"
    },
    {
        "id": 910,
        "question": "Evin bir bölümü",
        "letter": "O",
        "answer": "Oda"
    },
    {
        "id": 1534,
        "question": "Bir alışveriş ilişkisinde, borcu alacaklıya vermek, tediye etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödemek, Ödeme, ödeme yapma, ödeme yapmak"
    },
    {
        "id": 1018,
        "question": "Pantolon, don, şalvar vb. giyeceklerde bacakların çıktığı aşağı bölüm",
        "letter": "P",
        "answer": "Paça"
    },
    {
        "id": 392,
        "question": "Derece, kerte",
        "letter": "R",
        "answer": "radde"
    },
    {
        "id": 1948,
        "question": "MECAZEN, “AKIL SAĞLIĞINI YİTİRMEK” ANLAMINA GELEN SÖZ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıyırma, Sıyırmak"
    },
    {
        "id": 419,
        "question": "Yetki ve sorumluluğu olan, yöneten kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şef"
    },
    {
        "id": 1651,
        "question": "Üç yaşına kadar olan at yavrusu",
        "letter": "T",
        "answer": "Tay"
    },
    {
        "id": 445,
        "question": "Boyutları normalden küçük",
        "letter": "U",
        "answer": "ufak"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1504,
        "question": "Açık, aydın, belli",
        "letter": "V",
        "answer": "Vazıh"
    },
    {
        "id": 1576,
        "question": "\"Aksi takdirde\" anlamında kullanılan bir söz",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoksa"
    },
    {
        "id": 500,
        "question": "İçine mektup veya başka kâğıtlar konulan kağıttan kese",
        "letter": "Z",
        "answer": "zarf"
    }
]